好羨慕啲鬼佬天生就可以做人唔駛做奴隸

大屋
車房
花園草地
點解我咁黑仔做左香港既窮人
要住係呢啲咁污煙瘴氣既地方

因為人地祖先都為民主自由人權犧牲過

我地比較慢姐

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

前人種樹 後人乘涼 我地都可以

我哋一齊種樹啦喂

我好攰啦
想乘涼唔想再種樹了

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

比上不足 比下有餘

天生唔鐘意城市生活
奈何香港呢個地方冇得選擇

因為中國人為反民主同反自由犧牲過

我地前世做錯野 要還

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！

因為人地前人種樹後人乘涼
我地係前人斬樹後人食屎
必須全面取締敬老文化
改走敬幼鄙老主義符合社會公義

人地嘅自由得來不易
香港無經歷過先會有好多人唔知自由嘅價值

想像下若干年後下一代讀香港歷史嘅時候 會懷著感激讚頌嘅心去敬佩你唔好灰心 我地創造緊奇蹟

人地都係唔鐘意城市生活 依加係山區燒柴煲水自己種菜

因為你出世係中國鬼國

溝鬼妹就話無可能 轉行溝鬼佬應該仲有d機會

有好多鬼佬都做緊你唔知姐，東歐咩白俄，羅馬呢亞個d

因為人地祖先付出過好多血汗爭取番黎

反而覺得種樹既人係會名留千古

睇吓係邊隻鬼啦

咁你搞錯，好多鬼佬窮過你。
英、美大把瞓街。
呢嗰喺事實。